唔好咁多幻想，根本trump就輸鳩梗

全部media / social media 都係anti-trump, 點玩呀？

China Joe must win

根本係近乎政治迫害，左膠成日以大愛自居但不知幾仇恨，人地有肺炎咁想人死

大商家冇人仔搵 緊係要拉佢落台

幕後班deep state 財閥已經做到出晒面
根本係為左要trump 輸可以不擇手段

咪係囉
又得罪記者
又得罪環保L
又得罪女人

點玩呀

見連登仲好多人覺得trump 可以反cup
真係太天真

[美國總統大選] 盡可能唔好信poll，但信造勢大會嘅現象

#35 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咪就係

上次都係咁講btw

根本由頭到尾侵都贏緊。

好期望下個月Jipjap 會出新片，主角係拜登。
而家睇翻以前講Obama 嘅片先~

你唔知左膠黨係美國幾大勢力咩？
傳媒，明星，歌手，名人，政商界，NBA,荷里活明星
全部都係勢力範圍，只要而家包裝到侵侵係邪惡，左膠先企你光明果一面，就大把人支持
因為冇人會同反對：大愛，包容，和平，共融呢啲價值觀。
左膠黨利用呢點，連呀豬呀狗都支持啦，根本唔洗腦

左膠用一招conspiracy theory就可以否決晒美國大小media都俾中共收買咗呢個事實

Trump今次又唔係素人
又落後咁多
好難反cup啦

拜燈訓係度都贏啦
此post議員

拜燈萬歲

唔好咁多幻想，根本習近平一定統一到世界